畜生猁入一入黎

屌你老母黑哨4424都搞唔掂鏝
成隊斷腳啦